連登咁多偵探，不如幫手搵下呢兩個反送中最重要人物。

潘生潘太我屌你老母！

潘太唯一一次被拍到樣係喺台灣

當時同佢出出入入嘅白色帽老人係潘生嘅朋友（報道話），透露潘生係三菱代理商，但潘生就係匿埋喺酒店唔見人（？）

潘生係香港認屍被拍到（報道話佢係潘生），咦又係戴白色帽

疑似潘太嘅Black Object（？）最後露面

之後就係反送中爆發，之後潘生潘太就只係從林奠同民建聯口中出現過，但再無現過身。

兩個香港人幾個月嚟可以完全無被傳媒跟得到，潘生話哂有生意，理應有Office，冇理由可以為咗逃避傳媒長期唔返Office。

都睇過其他連登仔講嘅其他可能，佢哋被禁錮，被消失。

我都曾經試過假設去諗，香港嘅潘生潘太，可能係虛擬人物，只係林奠為咗推逃犯條例而創作。

連登而家咁多偵探，不如真係查查佢，可能搵到核彈都唔定。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

要出大量文宣講解真普選可以解決另外四大訴求，同香港長治久安

真普選就係實現主權在民，特首權力來自於人民，特首向香港人負責，以香港人利益為先

集中訴求 政府就唔可以分化我哋！